行山狗，單車撚今日收左皮？

行山撚單車撚今日收左皮？

今日落雨呀屌你班行山狗

5毛

好多行山踩單車係手足嚟，唔好分化
拉

你條智障仔，同五姑娘打完飛機未？
女友？收皮啦